明天維園見：不送頭，不死守

梁啓智：
和很多朋友一樣，我對明天的情況十分擔憂。警察對民陣的要求，明顯是要增加而不是要減低遊行的風險。我不是鄺神，沒什麼資格呼籲前線怎樣做。但我想，這場運動既然每個人都有份，那我就以一個參與者的身分在此給予一個微小的意見：不送頭，不死守，可以嗎？警察濫權，大家都看得見，不用更多的犧牲來證明。要增加專制的管治成本，還有很多其他方法。如果明天不幸有任何衝突的話，希望大家可以主動互相提點：齊上齊落，我們還要一起迎接勝利。

唔好再起roadblock!